筆直2000買咩顯卡好？

小弟而家用緊GTX 750 Ti

小弟而家用緊Radeon™ HD 5770

如果唔要ati 呢？

顯

1060

MX440

你

各路大俠除咗留低個名之外可唔可以講埋原因？自從冇讀書之後已經冇留意呢方面資訊，已經脫哂節

老

母

HD 5970

980ti

卡

顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡顯卡

1060 6gb

顯卡嘛，2000買1060 3gb就夠，6gb嘥錢。

顯你老母

agger 兩者打機fps差好少 但價錢差3舊

1060 3GB版性價比最高

多謝各位相助，而家決定咗買1060 3gb
咁邊個廠出的最好？

1060 3GB真心抵屌

好快d買卡
依排d價好飄忽
見到2000蚊左右既1060 3gb就好買

evga

樓豬買咗未？我用緊個1060 3GB想換，要唔要？
價錢可洽

幾錢？

你又唔係樓主
你有興趣？

Um...睇下價錢點，想換

痴線，成堆人推3gb

你開個價？
二手，用咗4個月到

2000筆直喎 除咗3GB仲可以係咩，6GB性價比又低

咩廠出？btw 我唔係太知價

加多幾百蚊,效能10%增加都冇

Inno3D
其實我好少買賣二手，唔知二手通常係咩價

只想買新，清可以賣俾第二位了

顯示卡2000蚊當然係8gb GDDR5 RX 4/580(原價)，顯卡就是q但

咩叫顯你老母卡就是Q但
仲有佢話唔要ATI你有冇聽書

A卡同N 卡真係差唔遠

窮拎淨係用過A 卡

A卡好貴喎

好似話A 卡先cheap 野
N 卡高質好多但係貴好多

但佢冇話唔要AMD喎

ATI唔係=AMD咩

大家通常點叫
display card?
想知唔會被人屌既叫法

咪「顯示卡」囉，個「示」字唔係好難打啫，唔使咁懶cut咗佢

哦.. 原來係咁

因為之前去高登
D sell 屎都係叫顯卡